我真係一件垃圾

做乜衰乜不如乜都唔搞好過

做咩？

感情台開post就係講緊溝女囉